油塘紀律部隊宿舍有警員初步確診

據悉，一名於觀塘普通科門診求診後，再自行留唾液送交測試的病人，樣本測試初步呈陽性反應，正被安排入聯合醫院隔離治療。醫管局由19日起擴大新型冠狀病毒檢測範圍，為症狀輕微的急症室及普通科門診病人進行檢測，由病人自行留唾液再交回急症室或門診進行測試。今次是首次門診化驗而確診個案。據悉患者居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，是一名紀律部隊人員，傳是警務人員。據悉他最近出席了一個退休聚會，有超過60人參加。

狂賀

最強黃絲示範打狗

汁

爽

慶祝

齊鼓掌

最緊要人有事

警署返工唔戴口罩喎，yeah

北角警署嘅狗足，驚唔驚

啱啱正想搵呢個gif

多啲 多啲 多啲

廢老：你醫唔好我，你唔使旨意生存

死全家既開始

黑警死全家

終於就得喇

張gif笑撚到

惹晒俾全家
惹完媽媽惹爸爸

准許你笑兩下

我要淘大2.0

笑埋右

可唔可以多啲等呢刻等好耐

最緊要3萬警隊一齊死

聽晚，十點，鳩叫再加開香檳

有無同成蟲譚伯唱過朋友先？！

救唔緊要 最緊要一齊有事

飛沫相交

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

屌你老母
天理人情只要公

祝病魔早日戰勝黑警

武漢肺炎病毒加油
最緊要人有事！！！！！

聽晚，十點，窗邊咆哮加開香檳！

今晚啦屌

天眼恢恢疏不漏
肺炎記得唔好漏底三萬警員

一齊都得
不過聽日係21號

最緊要人有事！最緊要死全家！

死全家

wow

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

有 一位 黑警負皮
做咩？你中招？

唔知佢有冇份掉手足落街 手足顯靈

多謝手足付出，真攬炒🙏

熱烈地彈琴熱烈地唱

大家集氣
黑警快撚d死全家！

60人party 係咪有pk強嗰個

就去北角狗屋報到 屌

迖

一定死 一定死 一定死

恭喜曬

唔知狗狗有冇mon post呢
如果有...我想講

最緊要有事全家有事

一睇到即刻笑出聲

會心微笑